如何對付對方配票？

忽然諗到（利申唔知有冇人講過）一個可以令大家唔溝通下 冇一個領導人
只要大家/大部分人用同一個原則/公式去做 就可以好平均咁將票數投俾己方陣營

點解對家可以配得咁好？人地已經知咩人投佢 事前又食哂飯 叫佢地投幾多號就幾多號
冇記憶既就掌心雷 要配就話咁易啦

但我地又潔癖 又冇咁多資源去聯絡自己既人 要完美配票係好難
但都有不完美既方法

係大家互不溝通下 可以令選票平均 避免票王出現都有方法
就係大家都有同一個公式

以下係一個班會選舉 要選3個人 其中2個係同你啱key既
如果班人 單數月份生日就投1號 雙數月份就投2號
咁1同2就可以好平均/接近平均咁得到支持
當然唔排除有人好想投俾自己既最愛
但大部人都follow同一個rule 就得變相平均

重點我地唔係全部自己友都投 只係係戈區既位一半之上
如果有5席 我地要揀3個人黎進行

如果要揀3個 生日月份
1.4.7.10投第1個
2.5.8.11投第2個
3.6.9.12投第3個

當然e個方法會犧牲左某d參選人 又要list哂d每區自己友
雖然未必全部人都跟足 但有一半以上既人跟已經可以谷到上去

我講緊中學既班會選舉當年選左個奇珍異獸真係嬲
選幾個科長都好煩 小學雞投黎投去